{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108627",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 이층달빛펜션"
    },
    "text": "2019年に新築オープンした場所はきれいでモダンなスタイルの宿です。 外部は黒と赤、黄、青の明るいイメージで作られたコンテナで、都会風の異色スタイルを持っています。 内部は木造のメゾネットタイプになっていて暖かい雰囲気を演出していますし、大きな窓を開けると広いテラスにつながっていてバーベキューを楽しむことができ、北漢江を眺めながらお茶を楽しむことができます。 トイレは洗練されたモダンスタイルで、高い地域に位置していますが、快適に使用できる強い水道水圧を提供します。 デッキにはキャンプテーブルと椅子、膝掛け布団とコーヒー、緑茶も用意されており、楽に宿泊先を利用でき、食器類とバーベキュー用品もすべて用意されています。 訪問者は清潔で親切な社長夫婦と感性的な雰囲気を感じることができるとレビューを述べており、宿の施設と木の雰囲気のため静かに休息するのに良い場所だと評価しています。 宿泊施設には子供や幼児連れの場合、安全に注意する必要があり、早くて便利なGiGaインターネットを利用できます。 カラオケやゲームセンターも運営されており、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、駐車スペースも十分あります。 ペンション周辺には北漢江散策路、華川市内、華川ヤマメ祭り会場、フナ島、パロ湖など多様な観光地が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の外観はどのようなイメージですか？",
            "answer": "外部は黒と赤、黄、青の明るいイメージで作られたコンテナです。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "内部は木造のメゾネットタイプになっており、暖かい雰囲気を演出しています。"
        },
        {
            "question": "テラスからは何が見えますか？",
            "answer": "テラスからは北漢江を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "トイレはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "トイレは洗練されたモダンスタイルです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "宿泊施設にはキャンプテーブル、椅子、膝掛け布団、コーヒー、緑茶、食器類、バーベキュー用品などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には北漢江散策路、華川市内、華川ヤマメ祭り会場、フナ島、パロ湖など多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児連れで宿泊する場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "子供や幼児連れで宿泊する場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではGiGaインターネットを早くて便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "宿の周辺には十分な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケやゲームセンターはありますか？",
            "answer": "はい、宿ではカラオケやゲームセンターも運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 390
    }
}